一人一個去廁所怪辟

屋企柯完尿會用廁紙抹JJ

睇電話

我會直接抹落卷廁紙度
但又唔搣左張紙

坐係度柯尿
利申 男

會伸個頭去人地果格度叫: 嘩, 好肥喎

呢個唔算怪癖
唔想屙到周圍尿姐

Pat pat 哪唔哪？

廁所板仲係暖屙唔到

除晒衫褲

預咗有你啲仆街 所以我每次都撕走頭幾格先

au春袋

柯屎落尿兜

我都係會坐係度，特別痾夜尿，
無謂屙到周圍都係

去完廁所洗3次手

我鐘意打開個廁紙箱屙入去

睇下舊屎

尿就射邊邊 好撚驚佢反彈
屎就放幾格紙落去先

沖完涼對腳乾淨唔想小便反彈彈中，通常都會屈膝90度減低撞擊力

基本動作